今日番屋企個WIFI突然話密碼錯誤

Reset完密碼都唔得
Router: RT-AC58U
發生咩事

試下換頻道？ 🤔

Iphone8?

個router比第二條lan線插過

asus ac88u
update 完firmware 所有apple 野都怪怪地，應該有bug

iphone 6s，見佢連唔到仲特登update佢添

而家個新密碼又連到
到底係有BUG定有人改左我WIGI密碼

比返個wi-Fi router人啦

比返個屋企人啦

我隻ac88u今日都傻傻地...行2.4Ghz iphone<->apple tv會timeout

Router 重新開機

其實係咪問緊另一樣野？

你又証明唔到個router有其他人插過第條lan線
嘈完一輪換個pw大家當冇事

會唔會有一日個router會自己失蹤？

九成係你連左去其它人度....

哈哈